一人一個細個嗰陣既on9嘢

我同你加埋有5粒

pish

細個以為大學站有大學

你有4粒

posh上熱門

大學站冇大學咩

中大算大學